唔好再屌太子站手足

就算係點都好
都唔代表狗警可以衝入車廂無差別打人
自己諗啦香港人 唔好比人分化到

冇人想分化 但佢地今次係抵屌

清洗每個狗鐵站

吹大雞每個站都黎個大清洗
等狗鐵永久不能運作 齊齊唔洗返工 仲正過塞機場
唔通爆黑社會麻雀館 就係極限? 黑社會定係狗鐵(政府)仆街D?
塞鐵已經無用 要直接令全港狗鐵收皮
今晚咁既下場 就係狗鐵害既 其實都唔止今晚
你估落去屌D職員有用? 咪撚玩喇
跳閘? 加價都賺返有突

站內鋪頭日日唔敢開
列車運作唔到 無人坐 齊齊唔洗返工 一係排到仆街去坐巴士
無人敢再落廣告

清洗每個狗鐵站
公投 清洗太子站定旺角站
太子
旺角

咁係咪比你屌下手足就可以改變成件事？ 分下輕重啦

太子831恐襲
黑警死全家

除左黑警同港共政府 記得清算埋黨鐵高層

咪撚理班傻閪啦 呢家擺明係差佬有問題 仲走去屌班手足 知咩料啦

唔係屌手足既時候
矛頭指向黑警

無差別打市民

全港市民嬲死popo

831 太子恐襲

係改變唔到 學下點處理囉 下下比人撩幾撩就戰神上身 打又唔係打 下次又係咁再比人圍過呀？ 屌就抵屌 割就唔撚割 但唔該反省

721 811 831

咁撚把炮 落現場屌囉

屌都唔屌得？ 依家佢地衝動成咁 兩識塞晒車諗計走啦 講意見都唔撚比？ 你有理據就屌柒我 下下叫人落場 我在場一撚定會叫佢地換衫走 不如你諗下唔撚屌佢地又有咩用？ 根本成件事係要檢討。

啲狗未撚到 塞撚晒車就開遮換衫扮街坊走囉 咁不如你又講下你有咩好意見連屌都唔比屌呀 學下點處理啦 錯又唔屌得 唔撚講以為返左大陸 講事實屌做錯都唔得

比你屌比你比意見
落現場講啦